[突發] 觀塘智能燈柱上面既Cam 同電腦拆走左

岩岩放工見到本身裝左Cam 同有電腦箱（o係地下既）已經拆走左
未拆前：

拆後：

下面地圖係已fc 拆左既位置

824 觀塘遊行，香港人加油
五大訴求，缺一不可

得架喇 後日會裝返

P牌

風頭火勢

過多排實裝番

姐係間接話你知真係有監控

都唔係咁嘅樣